［尋人］有冇人知呢個group既admin

［反送中 face check channel ］
有人想訪問佢

popo call for the interwiew ?

只係想搵佢個tg name , 唔會見真人

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[置頂]9.6遮打反濫暴抗威權集會 已獲批不反對通知書